父母由藍絲變黃絲經驗分享

今日見到有人開post教人CUT CCTVB
我有感而發想分享少少

由於我呀哥係IT狗
屋企所有關於網絡野、電腦問題，甚至電器（老一輩覺得呢啲都關IT狗事）嘅野都係佢搞

然而，食住呢個優勢
四年前呀哥已經係屋企裝咗NOW TV電視盒
教埋老豆老母點開黎睇
兩年前趁住要換電視機cut埋cctvb
老豆老母從此只能睇到NOW新聞台
最初都屌哂鬼
但佢地根本唔知點樣先睇得返CCTVB
之後慢慢習慣就已經冇屌
而家屋企人一齊食飯時都係睇NOW新聞

最近發生咁多事
雖然老豆老母仍然唔肯陪我一齊上街
但至少都係同聲同條一齊屌林鄭同警察
出街飲茶又會幫手同啲茶客講道理
仲唔會反對我上街，好支持我

所以
希望各位真係狠心啲CUT咗CCTVB
真心有用